傳習近平搬離中南海, 武漢肺炎攻進北京

諗起一代昏君 咸豐皇帝

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

Xi帝有幾多日無露面？淨係早兩日放風話同侵侵通過電話

快撚啲死啦

屎煎片仲可以走難去邊

李克強就去武漢
甴大大驚到走佬？唔係啩？！
一國之君喎

祝習匪早日中招

成個中国都出曬事
除非逃離中国

中國或成最大condom

所以佢之前一早講左會如期訪日

習大帝竟然輸俾上帝

用空間換時間
又係呢招？

唔係邊有個似樣啲嘅口罩

Mr Shithole親自部署到自己著草

直接d講咪即係走佬lo

唔work架啦，日本就話擾唔到大型武器去重慶，今之病毒本身已經係武器，仲要睇唔到，點避

如果真嘅話有可能會嚟香港

我望到希望了
肺炎，加油！

當年讀中史讀到呢一段
我都係咁嘅諗法

等睇越來越多人反佢甚至計劃同佢攬炒

習主席一定係為左國民而東奔西跑撲口罩大家唔好誤會佢

黎左香港灣仔君悅

佢係暴君

中共解體！國民黨旗民進黨旗於中國大陸升起！韓國魚做第一任中華國總統

想走？機會黎啦

甴大大喺美國親自指揮抗疫
大家一定要相信黨
唔洗帶口罩

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

估唔到今時今日仲可以見到一個國家遷都
btw，支那仲可以遷得去邊

美國

雜種快啲離世

咁撚多日來個死雜種人影都冇見過

WARS之後甲由王有無公開露面過

其實洩漏生化武器嘅原因係咪有人想政變

多謝黨

去熱河行宮

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

車上流動連儂牆......有冇得諗？？？

對上兩個庚子年， 1900年，慈禧太后、光緒帝因聯軍入城倉皇離京

準備各省獨立

中央地方係咪準備大戰？

push

支那污染全地球
佢仲可以走去邊度避
呢個係問題

呢隻小學雞玩火引致自焚，真係on9到

習帝是神，百毒不侵。

渣架

引用新唐人

啲紅二代走唔切嚟香港轉機走咩
唉喲

David早過新唐人爆武漢肺炎攻陷北京

啲英文字幕...

遷都秦州

天滅中共

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

咁彭麗媛咪係慈禧

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

係部署自己點走佬

搬離中南海，去咗Shithole 到避難

就算真係有黨派政變，中共滅亡已經係無法挽轉嘅命運

全黨死清光

或者走佬去得一個確診案例嘅西藏， 話唔定學美國咁匿埋喺深山地堡入面自閉

未見過雜總廢到咁
一開波已經深潛 之後彈出黎話自己負責所有防疫工作

稱王只合在秦州

遷都拉薩市, 全國最安全城市

搬去譚德塞屋企暫住先

拉薩有確診喇
建議佢搬去西藏羌塘無人區

返祖國

習棋王

走得咁快

呢單嘢要煲大佢

習豬閪好撚驚死

強仔就正氣多了

係都去澳門先啦,香港咁多菌

趁仲行得郁就走啦

我在必不成功

大城市都只係得 1 單
要零就真係搬上山區自己住

天譴要全面 狗官逃不掉

北狩啊，咁都唔請識

睇多兩日 睇林奠係乜反應先

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

去搵普京大佬收留佢算啦

條友出咗名fake news
仲有個咩sakura

佢又唔係好似亞努科維奇咁係自己人,條雜種連俄文都唔識點會收留啊,依家對佢最忠心嘅係柒婆.咁梗係嚟香港啦！

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

即刻封關 封埋港島

慈禧避走熱河
劇本應該都係咁上下

全國淪陷呢壇蘇州屎 佢梗係潛水推李克強出黎搞掂佢
衰左推個責任俾佢 一乾二淨
搞掂又話自己領導有功
進可攻退可守

你點知的

熱河